我出五百萬 買個強姦犯既罪證

歡迎督灰

但要有 有力證據

錢就唔會走數 有意留個TG

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

加3000蚊

乜你覺得好玩咩

五百萬咁癲

毅進星$100

跟手600 萬賣返比個強姦犯

屌 500萬買起個犯都得啦
100萬買料 淨底400

張d錢支援下義士啦

冇罪證多多律師費都冇用

貼左自己銀行有幾錢先啦，記住連日期同user name

甴近平

lm

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

屌，五百萬拎去請槍燒撚左荃灣狗屋仲好啦

玩你老母ON9仔，支畜咩都覺得假只有黨是真的，好好做你既韭菜，死出去